熱血水泥隊成員速入！

想問下N_Bendtner同神宮寺なお係唔係熱狗？

我今日約咗王姑娘 你哋慢慢玩

想join糖水

a cup不了
王姑娘有E

擺緊和你寫街站
唔得閒

lunch吃左咩？

陳到到小姐DoDoChan

麻sir又搞gag

麥克唐納雙豬堡+玉米杯+檸茶

入左。